Zoom刪除美國維權人士賬戶

Zoom closes account of U.S.-based Chinese activist after Tiananmen event

Push

推

Are you dead SERIOUS???

wow...

Google Meet as a less than perfect alternative...

仲想洗白

咁多國家仲用

王丹6.4先去完國務院 + zoom event被hack仲敢搞鳩維權人士
明知咁高風險zoom都做野睇怕創辦人全家都比人控制緊

露出狗共尾巴

支那公司

係del咗反中民運人士account

zoom 係咪想係美國下市

Push.

始終都忍唔住出手

正常發揮

狗改不了吃屎

ZOOM你都用 幫你唔到

仲話係us 公司
準鼻比侵ban la

美國真係要做野
反侵 反美就任講
反中就ban晒
仲唔做野真係唔洗打仗都滅國

白左：

BLM

支那人去美帝二三十年做到 CEO. 一樣無賓州

如果個個支那移民都係solomon yue就世界和平

A Zoom spokesperson confirmed to Axios that the account had been closed "to comply with local law" and said it had now been re-activated.

咩Local law ?
Zoom 有係中國運作咩

美帝入藉應該加強背景調查。

佢一早入支那。應該要有支ICP 牌照

Zoom tiktok 係比奴隸用

邊係尾巴 根本就係

Made in CHINA

push

話參與者響邊度就要comply with local law喎

主辦者係美國，李卓仁係香港

唔係
如果支那人響支那join個conf call 咁就要遵從支那法

係美國都會犯支那法

絕對係

籠裡面既人用

我墀

重用zoom
唔洗講啦 返工要用冇計 係咪？

有時真係忍唔住笑

成個開放中心喺大陸，好多時客做乜都要送返去做野，當然要跟佢地 law 啦

點解樓上咁多弱智仔以為Zoom係支那野

加速

班傻閪覺得支那係less evil 俾侵做落去先會滅國

成個back office係支那

厄人係美國野
其實共諜野

skype

不意外

都唔知邊個先係弱智

正常公司都用skype business啦

自殺行為
刪除左有咩好處？
支那又推自己d企業去死

似你弱智

crazy, really control by ccp

推大佢

呢個要推

佢有14億市場

e個真，對住流氓仲要綁手綁腳...打撚咩，輸硬

大學要用無計

This is CCP

創辦人都係支那人

外國professor 都用zoom 我哋想唔用都唔得

咁做咩又re-activated

2010年：親身入中聯辦開會

2020年：用zoom開會

，

刪得好，請繼續

痴撚線

重點係 “US-based account”

14億但係冇錢
會唔會華為翻版 被西方禁

大陸人 CEO

Zoom 係幾user friendly ,但公司我屌你老味， 有 jabber 唔用， 無啦啦用 zoom ,仲要逼我裝

外國D人好鍾意用 Tiktok
好爆呀

Zoom根本就係支國公司

大力推爆twitter

加 delete zoom
記得要tag @zoom_us

即係唔係US-based account全部gg

本身就大陸野 驚撚咩